Iulian Stana
341C4
Tema3 AII


Aceasta tema a avut ca si scop aducerea unui nou mod de comunicare cu aplicatia
noastra ERP, prin crearea unei aplicatii web.


Prin aceasta aplicatie, clientii pot veni pe site-ul companiei noastre se pot
inregistra si apoi autentifica in site.

Un client trebuie sa fie acceptat inainte sa intre pe site.
"Stiu ca trebuia sa fac si un mod guest care sa poata vedea pagina principala,
dar nu mi-am mai batut capul"

Dupa ce a intrat in site, utilizatorul isi poate alege produsele preferate, si
apoi le poate adauga in cosul de cumparaturi.

Poate sa utilizeze diferite filtre pentru o cautare mai rapida.

Dupa ce si-a ales produse, poate finaliza comanda.

In contul personal isi poate edita profilul. Tot aici poate sa anuleze facturile
neplatite sau le poate plati (daca are in cont destui bani).

Poate vedea si ce produse faceau sau fac parte din respectiva factura.

Si poate acorda un calificativ de la 1 la 5, un numar mai mare nu va acorda nota
numar negativ nu va acorda nota.


Nu am facut comunicarea de mesaje pentru produse.

Administratorul site-ului accepta clienti.
Si tot acesta poate vedea profilul fiecarui client, avand toate calitatile
acestuia. De anulare/platire facturi, de editare cont.


La baza de date nu am mai adaugat prea mult... Am modificat tabela factura si am
adaugat o tabela numita produsfactura.

Utilizatorul de tip administrator este :

		Iulians cu parola 'jika'

Acesta va accepta clientii.


Nu exista clienti in baza de date... Pentru a crea unu trebuie sa inregistrezi
unul si apoi sa il accepti dupa contul de administrator "iulians".



